香港政府官方禁字大全

「獨」
「立」
「唯」
「一」
「出」
「路」
「光」
「復」
「時」
「代」
「革」
「命」
「黑」
「警」
「二」
「三」
「六」
「七」
「八」
「十」
「零」
「齊」
「上」
「落」
歡迎再補充

「馬」
「鹿」
「狗」

和，權，立，分，言，論，自，由

Quote埋上面

51
8964

其實係咪所有數字都唔俾寫

「馬」
「鹿」
「狗」
「和」
「權」
「立」
「分」
「言」
「論」
「自」
「由」

「權」
「分」 as well

『民』『主』

約

香港政府冇禁以上啲字，只係睇吓邊一個人講啫

「革」
「命」

「香」
「港」

黃絲講習近平萬歲都會俾人話顛覆政權
針對人，唔係針對事，ok?

奸奸？

咪屈ok?

香港獨立關稅區
香港單獨關稅區

屎煎扁

你個獨字
應該而家係香港特別關稅區

榮
光